連神抄之塔Mad head都出聲。迖哥粉絲仲有乜撚野好講？

迖狗正偽君子食屎狗，
如果你一日內唔再為大是大非出聲，
我以後永久當你係陳小春之流對待。

咁神抄係靠台灣搵食既 邊有大陸仔玩 佢如果出聲支持強國就食得屎

推

狗娘養的迖狗
狗一樣

仲話導人向善
食屎啦